做乜咁多人圍攻蔣公？ 中介狗搞事？

蔣公小心啊
班中介狗無所不用其極，蔣公一個人根本無力還拖
有咩需要出聲
我哋兄弟一定赴湯蹈火幫手

班中介依加最撚happy,,最後一追擊已沒有

快D叫蔣公上黎光復時事台
太多中介狗

波台狗

真

中介狗